7500list求評

主要玩pubg 希望可以玩到中\高畫質 60fps

CPU
- AMD RYZEN R5 1600 3.2GHz 16M L3 6 Core 12 Thread 65W AM4 $1630
主機板
- ASRock AB350M Pro4 AM4 M.ATX $600
顯示卡
- GALAX GeForce® GTX 1060 OC 6GB GDDR5 $2050
$2199
RAM
- KLEVV DDR4 CRAS II Series 3000Mhz 2x8GB CL15 White LED $1350
火牛
- Antec NX Series NX550 80Plus Bronze 550W PSU $399
HDD
- WD Blue WD10EZEX 1TB 7200rpm 64MB 3.5 Inch HDD $319
SSD
- KingSpec P series P3-XXX 128GB MLC SATA III SSD $405
機箱
- Corsair Carbide Series Air 240 White Edition High Airflow Mini ITX PC Case $725

總額: $7478

ssd 最少256g samsung pm961/sm961 256g

itx case $400樓下都有

Itx case
M.atx板